有冇腳size太大嘅ching?

我著緊us13,14號鞋
買波鞋已經好難，次次入到鞋舖睇中左咩款，只會問: 呢對鞋最大幾號？
大部分時間啲sales都會答: 先生，我地間舖最大得10號10.5咋喎
買皮鞋更加唔洗講，得外國網先有得訂，對鞋又重運費又貴
本身好鐘意鞋，成日俾腳size搞到心灰意冷
岀到街又好易俾人踩，落樓梯又要小心啲
好羨慕人地外國岀親街都有大鞋賣

Us15留名

ching你點買鞋？

12-13 都已經難買....

13-14ching 辛苦哂

咁大腳,幾高

6尺1

Us12 成日執到平既倉底貨